[I/A] King’s Raid #67 有咩想升既過埋25號先再講

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

所以攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 新手入門

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

King Raid's 公會王Hard攻略

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

HELL真係攪唔掂, 我覺得今次係要靠WARRIOR/OFF TANK DPS, 高星T5 THEO可能係HELL既希望

打左幾場HELL D人用遠程DPS, 佢T5齊5星裝都係一野拍瓜

隻王PRIORITIZE打遠程

[Event] The New Year's Fireworks!

Hello Raiders!

This is GM Luna.
With the first update of the New Year 2018, The New Year’s Fireworks Event will start.

Gather the sparks and earn various rewards!
Please enjoy the New Year’s Fireworks Event!

Some of the in-game missions on clearing dungeons will be a part of this Event mission requirement.
Please be advised that any event participation before January 11th (Thurs) Maintenance may not run smoothly.

Now, please read the event details below!

[Event Details]

- Period: After Maintenance of January 11th – before Next Maintenance
- Details: Gather the sparks and earn various rewards! Please enjoy the New Year’s Fireworks Event!

※ Orvelia will be decorated in a festive mood.

Would you join our New Year’s Fireworks Festival, now ~? Turn on your King’s Raid!

1. The New Year’s Special Event!
: You can find our newly added special event missions! Go to [Mission] – [Event Mission]

- There are 7 new missions for this event. Clear the missions and you can claim the material items to craft the Sparks!
:: Mission Clearance Reward : [2]. [0]. [1], [8], [HAPPY], [NEW], [YEAR]

2. Craft the New Year’s Sparks!
: Go to [Inventory] – [Craft] to craft the New Year’s Sparks!

Once you are finished gathering all 7 material items, start crafting the New Year’s Sparks!

:: After the end of this event, all material items for this event that are not used will be automatically changed into Stamina food (40 stamina)

3. Now, enjoy the New Year’s Fireworks!

- Please be entertained with this Fireworks Festival with the New Year’s Sparks!

- Touch the Firework!!!

and Tada- !

[Event Reward]

1. Mission Clearance Reward upon using the New Year’s Sparks! (Go to Mission – Event Mission to claim the reward)

1) New Year’s Celebrations Gift: New Year’s Fireworks (Artifact)

:: Every 3, 6, 9 times you use the New Year’s Fireworks, You can earn this item. (You can achieve this item Max 3 times)
-New Year’s Fireworks: This increases 5% ATK for 60 sec as every battle starts.

2) New Year’s Appreciation Gift: Reforge Ticket

:: You can earn 3 reforge tickets by using the New Year’s Sparks every 4, 8, 12 times (This item can be earned max 9 times)
- Reforge Ticket: This is the coupon that can be used to reforge the gear option in the Forge
The reward for using New year’s Fireworks can be earned only once per satisfying the requirement during the event period.

2. Reward for the New Year’s Sparks Use

※ You can earn 10 among all the items listed below upon using 1 Spark.

The Unique Weapon that can be earned from the New Year’s Spark includes the unique weapons of up to Theo, Mediana, and Artemia.

This was all about our New Year’s Fireworks event.
Thank you very much!

掛住打CR Hard都唔知中咗1001

今次練爸都應該CARRY唔到, BAN左隻拳王

頭先打hard街場好彩有課長carry

有冇人會玩女神轉生
買ps4同switch都係因為佢

0.5%

你講手機果隻?

魔靈召喚都係0.5

係

lm

無咁多心機, 已經KR同艦B緊

唔得，not even close
王knock down強制
Medi s2廢左，獸人s2理論上都係
王兩招dispell
Medi s3保唔到dps
王rage 好大機會直接屌死dps
呢樣可能同我dps 防裝3星有關
Demia s3 唔太有效保到後排
不過可能同上有關
暫時試左呢d資料

新手留名

王rage 好大機會直接屌死dps
呢樣可能同我dps 防裝3星有關

你邊隻DPS, 如果係遠程可以唔洗諗, 岩岩同路人打, 佢先屌鬼隻MITRA 5星裝都一下拍死
隻王FOCUS FAY AWAY ENEMY, 又高攻一下拍死

我覺得就一隻獸補, 1~2隻近戰DPS, 4~5隻AMP/CC 坦應該會好D
我HARD都要靠有GAU加THEO/SONIA 先清到一條BAR
HELL未試過清到一條

講撚漏左CLEANSE, 起碼要有兩隻CLEANSE

瘋狂f5舊post 原來1001左
新post留名

新POST 留名

得唔得閒, 試下CR HELL

我easy都未打
依家唔得閒住

easy 同 normal solo都過到, hard 開始先大仆街

等練爸carry hard

我覺得Gau同scarlet好重要, 輪住cleanse

我都F5左舊post

放棄 當冇HELL, 當冇見過果200碎

S巴幾時carry我過cr hell

Kaulah , lorri,artemia,theo,gau,clause, jane/morrah
我覺得會過到
利申9up

morrah無乜用

等CARRY算 D英完全未夠班 隻THEO有裝但得1星專+未T5

Amp

點解我會覺得男主可能carry到

HARD都有少少難度，唔好話HELL

我廢, 我屎, 我垃圾姐
洋介巴唔同講法

我真心唔打喎hell
上次都係無打hell

我上次都係痴練湯巴打HELL

上次完全無打過

等人carry hell cr

同求

1蚊

有無人打ＢＤ

等我一陣ok?

Cr gau =core
Hard cc ,cleanse

ＯＫ
你搞掂留個言係度，我開房或你開都ＯＫ～

me打

我ok了
大神請開

join得～咩大神我都要大家carry

仲有3日先有UPDATE 忍手忍到悶

日日farm gladi好充實

我D PVP COIN諗住有GLADI先用 N年後既事

洗唔洗

３０００等於幾日架啦

啲coin keep到2046

玩住新game 等update

btw 我6點9去食飯 睇下有冇人想入洋介巴場

我到時應該都會收一收檔
去用龍幣買下野，到晚上８，９點之後先繼續

到有英想練既時間就會很老實地照換架喇

有咩新驚

多謝美屍巴同黑仔巴carry

多謝大佬carry

this

之前隻panipani玩到聖誕都係頂唔順剷左

呢隻望落好似好D

colopl救社作我一直以為係tsumtsumland

洋介巴打唔打bd

佢好似話行開左 依家grind緊裝

晚上８，９點再開，到時我會上黎召集
希望到時有人啦

我仲以為因為比任天堂告所以先叫救社

不過首刷地獄黎，我唔係咁啱第一下就中唔使刷都未必玩

唔知仲要farm幾耐

有冇人買個新果個限時禮包?抵過直接買石，但少左大約1000非洲券
有冇話1張自選專武券大概價值幾多石?

Wb2有物攻增傷喎

我得3萬咋

買左
6000+3000+7500=16500 石
同一個價咁買石得10000石
比你用曬都係1000+500卷
你係賺左6500石但少左1500非卷（用15000石先有）

4萬石掛

i mean另一條team

乜魔攻有同拳王咁勁既自身buff單體dps咩

你隻拳王t3,4點咩?

無呀 同埋最主要係我排名差太遠

黑肉dps好似好好抽

又掛機了

好得人驚 九千萬dps

練巴出手打CR HELL未

又係時候掛機

BTW練爸MIRURU 破WB CC BAR 算唔算高

如果wb2都打到咁就好

你進度好快喎，快追到我了

點解你地拳王進度咁快

慢到嘔, 上個禮拜都無乜打龍, 而家又打緊錢

你日日打都得架

都幾多

你入左直路 無得追啦

過唔到cr hard

瘋狂抽擊

而家有無人要一齊打BD73?

掛LOH

我放棄左LOH, 因為太無趣鳥

講笑咁講姐唔好介意

輕課表示唔洗錢都用拎曬佢

練巴係咪都係繼續要打LOH?

ys

見大家都好似唔打BD, 咁我自己開野團喇

拉少咗個鐘頭布

依個鐘數緊係拉布

拉布到過年

渣GA

我好專一咁要迎娶gladi睇唔到其他野

洋介巴

你個場入唔到

我開緊野房已經狂打緊

打手

我想打

我同班fd離開左個盟之後就成個盟冇埋

今次唔同架

公會終結者

咁我開多個房,你等我一陣

好

BD-1
仲有無人黎呀~

搞到好似好仆街咁

唔係似啦

直頭係

有冇巴打帶到cr hard

即係你同班fd一齊過咗另一個？ 淨低果啲人就執柒咗佢？

你可以咁理解，舊盟散緊

仆街。。原來bp場個shop都係每星期重置

每個星期都要掛

想問一問, 個LOH SHOP個RUNE BOX紅色係咪剩係識出ACC?
上星期同岩岩加埋開左5個箱, 有3粒紅, 全部ACC, 歐皇系列

有冇練CLAUSE

逆巴出手了

SOR比卡超巴
私密我唔多CHECK唔知你有私我
下次你可以直接入房

想跟隊

靠你喇紙巴, 加埋你應該過到

你地幾時得？

有預感溝完男弓就會Buff
利申：鳩估

溝緊樹妹 可能會練, 冇乜CC角

樹妹我得T2

今次應該到fluss啦掛

其實我想玩男弓

其實我過左, 見傑森巴要打先蒲頭
我幾時都得, 一齊打下都好, 其實幾好玩

混傷S

出咗個靚Skin畀佢應該係時候鳥

好後悔換左隻BAU
3隻新舊CANCER互片BAU最柒

但佢條泳褲仔係最正

換咗咪仲好，你唔換實會有次Inn撞到，到時又輪迴就唔好啦

拎黎bp俾人ban夠爽啦。。我都專登溝epis黎等ban

認真 掛完專武仲有幾多人會玩loh

佢而家FREE ENTRY姐
第時正式打排名既時候就會有獎勵

12點3左右 70黑龍有冇人有興趣？
只係打夠500體就完
1個位

一到12點就自己彈出NOTICE好l煩

底巴我入黎~

我好似上個po想講左個comp bor。

底巴唔係開場嗎

就得

咁我去分解下我d龍裝先

我意思係1CANCER夾3隻正常咁打

BAU/CASS
BAU/LEO
等等OK GEI

BTW我見過有人NYX+CANCER+BAU+LEO

呢隊會好乞人憎

我係bp見過

邊個再敢話眼屎專無用

48藍WB箱

睇完搞到好想開，咁啱又有48個

睇炒車

呢位師兄真衝動
25號預感AISHA重返癲峰

開啦

但我個頭唔痛

痛先唔會中

唔痛咪無事囉

開啦開啦

非洲人表示儲100個開完都係錢

我諗我開完就會頭痛

第一頁轉邊個好

點會

因為有48張UW券唔知點用所以痛?

底巴係唔係BUG左 見你無曬反應

咁可能要儲夠4萬8個先得

實驗精神

INN蛋妹去唔去馬好
有專,但無點練魔隊

無野了,幾可愛,去馬

隻樹妹997/1000

蛋妹咁好J當然要

原裝已經好正

25號PATCH完蛋妹係我其中一隻目標,萬聖節SKIN真係不能抗拒

短髮拜金麻麻哋

BTW 今個星期竟然星期一去唔到3王

冇波麻麻地
好在長髮都夠可愛

長髮眼鏡

一拳打飛個眼鏡

打撚死你啊

唔撚要眼鏡呀而家

TOO 25關會唔會轉第2隻野?
上星期手動都仲有機會過到,, 今次俾佢一下死一件... 完全冇機

MAY+RANDOM
好似係咁

收皮啦眼鏡先正啊

原來係CLAUSE T1 SKILL問題... 點返M DEF就過到

BTW 依家新公會點? 特登離左會,, 諗住入返連登會

召喚底巴

又係咁

仲未見到佢

練巴用緊邊4隻打PVP

宜家有冇friendly打

瞓晒啦

原裝有吊帶絲

好悶吖

又唔見你同我玩friendly

準備做弱者

做咩弱者吖

World Boss出左張random UW卷中左Luna武, 5星卷換佢抵唔抵

我想問下大家有無唔見左把專武？
因為我依幾日都無乜點玩 上去登入完就熄game
完全無望過背包 頭先一睇發無左三把專..
想問係咪我問題定係有其他巴打都係咁

裝咗上隻人到

咩專嚟

無裝過啊 我3隻人都無..
Theo 蛋妹 selene
無啦啦唔見左 肯定無拆過

手殘食咗？

係唔係發夢中專炸

都唔知叫唔叫你send email 好

lihkgg 而家升左幾個lvl ，exp/gold boost
normal應該都可以全清

btw召喚底巴

2王已死 各位物隊大神請享用3王

等一等25號patch,睇下會唔會buff luna
升住而家手上果隊lvl先，但建議扣一扣住先花花石同fragment先

無食過..
想棄game 課完金都可以被消失

有冇cap過相
試下就咁email 問下
講下你唔見左邊3把

咁神奇

辛苦曬黑仔巴

即刻check下先

今日應該有patch note啦掛

應該係停ser先有。。

應該會講邊隻會balance 唔會講detail buff定nerf應該睇得出

例如有epis個名就應該係nerf

有Mirianne就應該buff

有aisha就應該nerf

仲有無連登公會有位 我一開始玩果陣是但入左個公會

希望有luna nerf左就可以狠心放棄佢

有冇friendly打

In aisha we 7s

In Miruru we trust
Evisu 隻五星專Miruru j出血

我準備左料俾AISHA BB T5星期四希望用得著

3王已經
朝早搭廿車仲有50b
岩先上得返6b

我準備T5毒奶
怕佢nerf 星期四唔敢升住

我諗唔會搞佢t5加攻
毒奶缺點明顯

其實我都唔係好知自己下隻想練咩
而家laias, frey, aisha, epis, p, theo, sonia, clause
25號冇大變就升隻T3 CANCER, 之後都冇乜方向 溝到咩練咩

呢家我都係升d增傷，cc果d咁

難講 太萬用啦毒奶 乜場都見到佢
龍女都比人搞左幾次

真係要郁咪s3不死

毒奶套kit太好，nerf極有限

做咩搞s3不死

毒奶仲有個cd長既問題係到應該唔會nerf掛

講堅。。t5左先啦。早升早享受。。真係nerf極都唔會眼屎。。

而家龍女仲T5唔T5好

其實唔洗太膽心nerf邊隻。。官方都話唔太nerf。就算係都唔會太大刀。。係睇佢buff番邊d上黎變神角姐

AISHA一定BUFF, 一隻純DPS冇CC冇自保仲要俾人CUT技, 冇奶油輸出咁低, LUNA我冇用NO COMMENT

新女刺都應該要攪攪佢, 新英冇人用, 慘到

想用但冇專用表示

如果mitra stack改做係自身buff就正

一個加攻

Wb2 一招dispel，冇啦冇啦

Keep 住cant be dispelled

練巴陪我打下friendly啦

老來司徒奈奈單案咁好笑

麻煩去返第一頁嗰公會申請post留名

話說張form打錯字 衡量

應該點用?
剩係諗到個盾pvp保後排防刺客。。完

我屋企部電腦掛緊機渣
遲啲放假得閒先啦

正。。原生3屬

以為原生4屬...

未出過

出過原生4 DPS屬
戒指

我又係中過一次 戒指

我都唔知，有得玩先試到

All in one值唔值得課？
見佢有5星卷

新手我覺得ok掛，老手就想要咪要唔想要咪唔要

有無人想BD?

打低LVL D? 我係公司想掛MACRO
ID Maaaru

等我一陣

房已開, BD73 -1
仲有無人入黎?

滿員

慢咗

逆流巴隻EPIS好癲
搞到我都想練返隻

我地隊2隻m amp, 得1隻phy amp 係唔知p姐個buff去左邊, 如果俾埋我隻epis, 我只係靠buff/amp先追到你
我隻epis 182k atk

你隻EPIS幾多星專?

其實咁多DPS反而推唔高，收返啲DPS轉SUP/奶應該可以75~78

我d buff無練過
獸補得t2正辣雞

2星
跟reddit個升專方法剩食0星專衝
食左3把了 仲未3星到, 如果再fail多一次就蝕了

我鳩禁左幾隻出黎就冇睇了
何況我macro auto, 我又冇cc英, 75~78好易炒車

你依家落依4隻好正路，要靠其他巴打唔好落咁多DPS，落返啲SUP推高佢

無所謂既, 推慢d
我地入面有個比卡超, 係新手巴

洋介爸
你同逆巴兩個夾夾條隊應該都可以輕鬆78

等我得閒練下蛋妹,
不過而家努力緊mitra

3把 正常4把都合到2星

貪字得個貧

出咗patch note未

比卡超巴走左?

有冇快左 換左角色

多數4~5點出

警世

我無睇

紙巾巴

繼續刷錢既生活

所以我覺得1-3星都最好100%上。因為賭既機會次數唔多。。好易蝕。
反而4星開始就真係考慮賭會好d。。5星就一定賭啦
佢個賭法係用次數賭%。。升3星賭4次。4次唔得就要蝕。除非歐洲血統。如果唔係真係賭唔過

出來鳥

Greetings, Raiders
This is GM Orvel.

We will be undergoing Scheduled Maintenance on Thursday, 25th Jan 2018.
Please refer to more details below.

-----------------------------------------------

[Maintenance Schedule]

Duration:

America Server: 24th Jan 2018 (13:00-20:00) (UTC -5)
Asia Server: 25th Jan 2018 (01:00-08:00) (UTC +7)
EU Server: 24th Jan 2018 (19:00-02:00) (UTC +1)

[Update Details]

▶ 2nd World Costumes will be added
- Maria, Pavel, Yanne, Nyx, Aisha, Mediana, Luna, Dimael

▶ League of Victory Spectator Mode

- A spectator mode will be added which will enable you to spectate/live- stream the
League of Victory matches

▶League of Honor Updates
- League of Honor entry time will be changed.

▶Hero Transcendence Perk Revamps
- ‘Transcendence Points (TP)’ will be introduced, which will enable you to invest points
to learn perks.
- You will acquire Transcendence Points upon transcending heroes.
- Some Transcendence Perks will be changed along with the revamp
- Current Transcendence Perks will be reset during the maintenance.

▶ Balance Revamps & Adjustments.
- Arena Sudden Death system will be adjusted
- There will be a Balance Patch for heroes overall.

[Knight]: Clause / Demia / Jane / Ricardo / Sonia
[Warrior]: Gau / Naila / Viska / Theo / Scarlet
[Assassin]: Roi / Epis / Reina / Fluss / Tanya / Mirriane
[Archer]: Dimael / Luna / Arch
[Mechanic]: :Lakrak / Lodina / Annette / Mitra / Oddy
[Wizard]: Cleo / Maria / Lorraine / Pavel / Aisha / Nyx / Lewisia
[Priest]: Rephy / Baudouin / Leo / Laias / Cassandra / Mediana / May

▶ Early- game Growth Revamps
- After the revamp, it will be easier for you to upgrade heroes at the early stage of the game.
- It will require much less EXP when leveling up at certain levels.
:: Overall amount of required EXP will be adjusted up to Lv.80.
- You will acquire more amount of EXP from the battles up to Chapter.6 (Except Hell Mode).
- Max level cap for each Awakening level will increase (Awakening level 1-5).
- You will have a higher chance to acquire more amounts of fragments via stage battles.
- Stage Clearance rewards (For Perfect 3★ Clearance) for Chapter.1 (Easy/Normal Mode)
will be changed.
- Max stamina will increase based on your team level.
- You will need much less amount of rubies for ‘Immediate Completion’ while crafting.
- There will be more Event Missions which will enable you to acquire stamina.

▶ Other Revamps & Adjustments
- Chapter.6 & Chapter.7 Upper Dungeon difficulty adjustment
: Upper Dungeon stage difficulty will be adjusted equally.
- Resolution revamp
: UI will be displayed normally on 18:9 resolution
- ‘Rune conformation’ pop up window will be added, which will enable you to check
currently equipped runes upon selling/grinding gears.
- Rune equip/unequip process will be much simpler.
- Special Shop package product revamp (Previous: Item itself / Changed: Sealed in a Box)
:: You will have to click the box after the purchase to acquire the components.

▶ Bug Fixes

- A bug will be fixed where Recommended Friend’s nickname was overlapped with Friend Request
Button if the nickname was too long.
- A bug will be fixed where Back button was missing upon entering
‘Manage Inventory’ & ‘Hero Manage’
- A bug will be fixed where your nickname was displayed in two lines in Raid Lobby if your
nickname contained more than 11 characters.
- A bug will be fixed where Ancient gears were displayed in front of Legendary gears in other tabs.

[Events]

▶ Loot Boosting Hot time Event
- Period: 25th Jan after maintenance – Thurs, 1st Feb 23:59:59
- Details: Double Loot Boosting effect for 1 hour every day (21:00-22:00)
The effect of the Loot Booster Scroll and the Loot Booster Hot Time Event can be stacked,
giving an additional 200% in drop rate.

▶ Stockade Double Entries
- Period: Thurs, 1st Feb 00:00 – Wed, 7th Feb 23:59:59
- Details: Stockade Double Entries

▶ New Year’s Fireworks Event Termination
- Details: New Year’s Fireworks event will end during maintenance on Thurs, 25th Jan 2018.
- New Year’s event missions will be removed, and you won’t be able to craft Sparks after
the maintenance.
:: Uncrafted Sparks materials will be exchanged to Stamina Recovery (40) items.

-----------------------------------------------

There might be some changes during the maintenance.
We will be back with more details with the Patch Note during the maintenance.

Thank you
GM Orvel

人人有份咁喎

▶ Balance Revamps & Adjustments.
- Arena Sudden Death system will be adjusted
- There will be a Balance Patch for heroes overall.

[Knight]: Clause / Demia / Jane / Ricardo / Sonia
[Warrior]: Gau / Naila / Viska / Theo / Scarlet
[Assassin]: Roi / Epis / Reina / Fluss / Tanya / Mirriane
[Archer]: Dimael / Luna / Arch
[Mechanic]: :Lakrak / Lodina / Annette / Mitra / Oddy
[Wizard]: Cleo / Maria / Lorraine / Pavel / Aisha / Nyx / Lewisia
[Priest]: Rephy / Baudouin / Leo / Laias / Cassandra / Mediana / May

Loot boost hot time

冇P姐,光法,黑肉

冇gladi 有may

你想Nerf定Buff

有luna aisha epis

多謝晒洋介巴同另兩位巴打carry比我企左咁耐

gau會唔會改到唔可以一轉轉晒成條cc bar 有啲驚

buff

Heroes that have no balance patch this time.

Knight - Phillop, Morrah

Warrior - Kasel, Priscilla

Assassin - Gladi

Archer - Selene, Yanne

Mechanic - Miruru

Magician - Artemia

Priest - Fray, Kaulah

呢幾隻我覺得會nerf, 全部都係我有既

仲Buff

男豬冇陰公

Clause似Buff
其他嗰4隻真係Nerf都唔出奇

男豬唔陰公，PVP TOP見過有5星專

clause又勁仲要免費 真係會buff咩

識乜呀 廢架

arch已經俾佢搞過一次, 但都係太勁, 又要再搞過
但佢搞NYX我真係會嬲到震

Nyx pvp太勁，預左要nerd

lodina

mirriane

selene無份

我得佢一隻DPS
屌你VESPA

3星左冇耐先nerf

[Events]

▶ Loot Boosting Hot time Event
- Period: 25th Jan after maintenance – Thurs, 1st Feb 23:59:59
- Details: Double Loot Boosting effect for 1 hour every day (21:00-22:00)
The effect of the Loot Booster Scroll and the Loot Booster Hot Time Event can be stacked,
giving an additional 200% in drop rate.

正喎

可能Nerf PVP Buff PVE呢

pvp變單體攻擊已經差勁遠

both nerf

留名上神枱

屌佢 三日唔埋就balance 浪費哂啲資源

名都錯 擺明冇心搞
lewisia都啱喇

可以stack

但平衡係好事黎既對隻GAME黎講
只係覺得自己手頭上個D英全部都被NERF就...

對上一次唔係11月咩 2個月啦喎

stage clearance rewards for ch1 will be changed (easy/normal)
clause

今次一Buff即用，可以威兩三個月

同埋今次訓醒就有得玩

Nerf左又唔可以輕鬆上m

好驚佢nerf 毒奶 升左兩星專

經歷過AISHA變眼屎, 冇有怕

好彩我兩隻t5左既垃圾都buff

準備all in may 姐

留名等Luna可以威返

Luna應該係再 nerf 過

唔會掛

2nd World Costumes will be added
- Maria, Pavel, Yanne, Nyx, Aisha, Mediana, Luna, Dimael

SONIA呢

出dimael都唔出比你

上次係調整, 今次真 nerf

拳王都未有Skin幾時輪到三新英

nerf左就買光法

眼屎再nerf 咁可以叫乜

做乜鬼嘢

準備買第3個SKIN俾AISHA

等埋6號出新英抽UP揀新DPS升好過啦
(利申：鳩UP)

any bd ???

no eye see

又出埋啲秦國Skin真係不鳥

叫爛屎

波波巴~

request左2次無人應

係咪BUG左

洋介巴, 打多幾場我冇體卡住就唔打鳥, 到時你走人留我係房就OK, 我開會先

會唔會係VESPA見到數據
覺得新英D新SKIN賣唔出?
但新CANCER明明好多人買

OK

一係你join我啦

waiting

可能未出新英已經畫起哂

BD76 -1
有無人

一路打一路等人黎
想入就留名我會invite

有兩隻一定好好賣：Jane、Aisha

+++
IGN:TWY

已滿員

波波巴會唔會太勁

咁你要感受下練巴果隻

感受過，你地兩個都好勁

Oh my Epis

有咁耐風流

早兩日光法t5 二星專，冇事發生

aisha怨婦

再buff

逆流巴我見有新房有２個人所以過左檔
多謝逆流巴carry我

等新DPS女女中

in epis we trust 一定唔會大nerf 最多冇咁屈

女女ＤＰＳ已經好多喇喎

唔夠

盲點？

似係比新手快啲拎到多啲frag 會唔會諗多左

T8
大家刷過哂D裝

打爪升上去囉

波波巴我發現我HANG左

模擬器直接CRASH左，成個畫面停住
我而家上返

我沖涼先,THX

波波巴係咪唔打了

噢

有冇位

我都等緊波波巴覆，想佢拉返我入去

我都唔打住 休息下

ｏｋ

唔好意思頭先無留意炒左

洋介巴仲打唔打？

sorry逆巴
琴日見冇人應機去左訓

今晚7~8點幫你打, 但要多個巴打幫手 CR好難SOLO CARRY

我都唔打住，一陣要出門口同老豆做生日

孝子

好呀 但我冇升clause
係咁俾隻王一棍吽到飛出場
又要暈勁耐

FARM多３，４日應該搞得掂

my dear husbro

5星專呢

完美體現到Clause 2技升滿技書嘅重要性

老公黎講起碼3星專啦

GOGOGO , ID?

CR HARD -1

逆巴 求carry

ID

Cheuk

有冇得跟隊

係唔係通常更新個日先會知buff/nerf

有人帶CR?

OFFLINE

你打到咩難度, 開你個難度一齊打左升上黎先

sorry
而家上左了

cr王食減速咩

唔食, 但S3幫到下手(未被DISPELL前)

INVITE左你過萬次冇反應

未打過

入啦, 個個話打又唔入

!!!無見到
巴打咩名

係 但係大概都估到啦 唔通走去nerf 冰法 煩膠個啲咩

開左 我係Maaaru, 一陣過完睇下仲有冇腳

未打過唔知

其實開場10秒就打死哂我堆後排係想我點玩?

GOGOGO 係咁INVITE你

佢一打唔死我就秒鳩佢

搵唔到巴打你

molamola

DPS 0.3B

你收唔到INVITE咩
你開場INVITE我地喇
TWY
Maaaru

very funny ar you

有冇BD床位
想掛機

岩岩食完飯

下次先, 掛LOH

多謝逆巴D巴Carry小弟

Ok

客氣,難得我幫到手

4分45就比佢殺3隻

倒地死定佢直接屌死

唔撚知呀 rng嚟架?
終算打哂3次hard了

好心急。。佢平衡成點。。。。
到底你生定死

刷巴會唔會訓唔著

到底你生定死<<講邊隻

which cancer?

MEDIANA 好似係

希望patch完會有新既物理DPS係範範掂

如果大海能夠帶走我的哀愁

拳王

好遙遠
諗起溝完仲要刷埋把專心都離一離

LOH純粹拎專碎應該點玩
入完場掛係到唔理？

用MARCO 自動BANPICK開波

我唔用電腦玩 手動算

another one

做乜野
宜家真係少用電腦

前題係要夾隊型

搞到我都要加入拉布行列, HUSBRO睇黎要等多幾日

其實你地D體水邊度黎咁多
長期怒刷DRAGON

NYX實比人NERF NYX正式收檔

我...早前有700幾支水, 係150公會幣個陣囤左好q多
而家仲有500支

技術性調整.jpg

4星專可以碎了

咁又未至於...始終nyx仲有個nice body
我會繼續用

我己經覺得呢隻驚唔好跟patch玩
想玩咩就玩咩

不嬲都係咁玩

我好後悔玩左垃圾luna

眼屎!! 更多既眼屎!!

可能咸魚翻生呢

機會太低

光法強度不變 應該全部都buff
除左epis

EPIS變眼屎就好 咁我就可以玩雙眼屎組合

逆巴放棄治療

唔好呀 岩岩先T4冇耐仲要上T5

唔係。。打錯字姐。。其實最驚係廢左roi。。又要升過

慘得過我隻隻英都係NERF LIST入面
都唔知佢地係咪唔妥d男角色

男角不嬲冇人權

點會廢roi 已經咁少人用

其實邊度有NERF LIST
得個REVAMP LIST 姐
強角色就應該會正常番D, 我有信心唔會有眼屎情況

有d角色擺明係比較強勢, 實係nerf架啦
CLAUSE, NYX, 毒奶, GAU呢d

新手黎講係咪買d廢角等佢buff 好過
想買mirianne

等2日啫 唔洗咁心急

哪兒來的屎

你當男弓死嘅

唔通今次佢會buff男弓?
不過灰肌我又麻麻地 做唔到HUSBRO

會啦 有佢名

走去望下隻真女神轉生，5星得0.5%

如果佢係Nerf除咗整走條J應該都無

點解無得buff selene

NERF我冇所謂, NERF到眼屎又唔同講法

因為之前Buff過

咁唯有希望大家攬炒, AISHA同LUNA成為眼屎中既眼屎

buff得過丁屎咁多

睇黎玩KR要分散投資

本來就係咁玩...所以我先會同fd傾過先叫佢地升野

冇fd

冇FD玩+1
個個走晒去玩天命6

有無人BD到1點?

歡迎入黎

同盟既都通常會互相配合

好似打gr咁都會睇自己打邊隻好d黎分工

2星專食第4把0星, FAIL

前幾頁仲話我貪字得個貧

點會。。
山王無入名單

忍笑儲運先

再問下有無人bd先

我屌 病病地UW selector簡錯UW

簡左乜

準眼屎NYX
寫下信睇下有冇得undo

應該無吧

雖然係LOH送，但真係好傷心

NYX幾好啊 3星專好好用

唔好意思 滿左員

demia要升到T幾?
而家 Frey T2 Arch T4 Scarlet T3 Demia T2
等25號先諗邊個換走frey

訓醒希望乜柒都唔記得

其實D人個個都話AISHA係眼屎, 我又覺得又未至於慘到咁
只係真係少人用左

12點3左右 70黑龍有冇人有興趣？
只係打大約600體就完
1個位

應該係有更好既選擇 點解要用佢

係佢改弱既同時出隻光法屌打佢

T3揀s4
T4揀s1就pvp 揀s3就WB
T5揀dark就pvp

利申 準備T4

見到你offline?
入966

第一張真係全部一樣

唔係呢個字咩

差2隻

唔係點叫你升多D角
potentially課多D金

攬炒正呀喂

正,終於有番D運仔,今日免抽中epis專武

路過歐洲

死線巴直頭移居歐洲啦

閃到唔敢開圖睇

就黎連登都唔敢上

log in 都唔敢log in

開左個post 唔敢直視
岩岩買左副超

死線巴要落曬命地獄

入冊果然有用

期待眼屎Aisha 有咩改

改到變鼻屎

S2 dmg is decreased by 40%

World boss中女坦專

唔好再刺激巴絲打

請關愛非洲人

我今年好非 2018年開始未中過一把專

同你一樣 2018 一把都冇

dragon hard mode 係咪好少人打

仲要中光法
衝4星專啦

偽酋長 歐洲血統

YES!! YES!!!
3星左

煙花3星左

話說係咪今晚8點就有patch note

剩係知聽朝9點就更完有得玩

冇野啦 睇錯

凌晨更新

係 2-9

係
25號2-9am

2-9?
咪即更新前仲可以放多次煙花?

▶ New Year’s Fireworks Event Termination
- Details: New Year’s Fireworks event will end during maintenance on Thurs, 25th Jan 2018.
- New Year’s event missions will be removed, and you won’t be able to craft Sparks after
the maintenance.
:: Uncrafted Sparks materials will be exchanged to Stamina Recovery (40) items.

都似係, 但為左個19煙花1點幾2點訓....

中專就係睇呢刻

其實今次煙花中專率都算ok。。

你中過 點講都得啦

聖誕D BELL開晒紅箱都中一把專
今次新年得個桔

今次真係好歐。。不過唔敢講。。
所以今晚點都衝埋佢

刷同志 請小心你的言行
非洲黨is watching you

我知。。。所以我唔會再講。。。
打死我都唔講

一溝完樹女, 即刻出地精

講唔講都死

琴日忍笑儲運成功左

賤巴d圖好正

發覺高端少少都玩物理隊
打龍78~80果D未見過有人出魔傷, 次次都係得番P姐, CLAUSE, HEALERS夾到

搞掂
整左個AUTO GRIND MARCO
等佢自己搞

魔傷無神級單體DPS?

ROI, NYX, GLADI, MITRA
走唔出呢4隻 真係冇見過有人用魔傷打
我覺得係太多人玩物傷, 我出EPIS THEO都冇人會出番D 魔傷AMP夾我, 佢地照出物傷

MITRA 好難帶得起
高LV最常見都係GLADI YANNE
ROI 都好好力但唔多人用

有yanne=auto 無壓力

gladi都好勁，但有時會炒車 始終近攻好易中招 練巴果隻就係

過埋今晚再睇下點啦，可能會唔同晒

一齊練龍弓

你練 到時痴你打

要T幾先拎得出黎？

好似4

而家有無人打BD?
我又想掛MRARO

Reddit 話80 bd T2都夠，hard raid 就要T5

練完手上幾隻英就會練

如果2046隻game 都未執應該等到

我諗緊開始練物傷隊定繼續圍繞住魔傷黎練
不過都要練好晒而家果8隻先

每日都係打夠日任就算

S巴拎隻T2 Tanya出黎屌打cancer

一時時啦，其實唔玩cancer打贏係幾好玩，但係次次都要睇住黎出技好累嫁

Scarlet 其實得招s2有用
係T3識暈做壞左

S2其實都識暈, 但要3珠少人點D

我就選擇練d物魔隊都用到的sup/amp黎練，一雞兩味

今次patch 一定nerf 啦
好在我淨係T1左

今晚會唔會有patch notes睇
想睇變天

scarlet s2還好啦，最好玩都係睇epis跳果下先開ricardo招s2咁就唔會立刻比人dispel。或者睇人地大概幾時開技想秒你之後用毒奶s1黎坦過佢。睇cc技再用毒奶s2過類。
感覺玩點出技好玩過就咁屈cancer

其實D技好難睇, 個畫面花到

通常留意頭一波技之後都係等技cd果陣睇睇咩情況，你有去諗人地點出技你先知幾時要做咩，如果唔係真係打都唔駛打就輸。至少我就算輸都同佢打番咁上下先

CANCER唔點洗用腦

其實要

佢用d腦我可能都贏唔到

HI洋介

我就係度諗緊搞咩個ID咁熟口面

一陣我４點會出門口，晚上再farm過

點解nox腳本唔可以一個接一個咁run 買龍裝同分解要禁2次

所以我係一次過錄曬 買５０次之後跳出去賣，賣完之後又入返去武器屋繼續

你開新腳本係禁RUN腳本 咪得

OK
不過夜晚應該掛LOH

我又會開野團或一齊loh
不過有時掛loh有樣野麻煩，就係完成某個次數之後有條banner彈出黎叫你拎獎
之後個macro就會幫你襟左佢搞到停左

你卡住個成就唔好拎，之後就算點彈都唔會卡，好似係

彈左一次出去唔好拎碎就唔會再彈

好方法

Arena原來幾好玩

日日比班CANCER打到生CANCER

又岩喎，謝紅豆＆例湯～

btw我出門口鳥～

我調左個房做lv70，咁你應該唔會死

至少我有時打得贏你地覺得打唔過既野

唔掛了,落街食TEA

ban 一隻 cancer, 仲有千千萬萬隻cancer

好想快D睇PATCH NOTE

宜家打黎打去都係epis nyx leo bau scarlet arch demia依堆野，贏既贏得精彩，輸既都打得好好睇睇。其實幾有樂趣

發現bp過癮d

其實係但係個個都掛機 係LoV到打贏cancer都幾好玩

S巴challenger 未

冇咩可能，我都唔玩果堆英，宜家基本上都係想打場精彩好玩既

啲仆街啲嘅分每過一日就升成千 點追

扑暈自己等8點出NOTE PATCH

唔係聽朝先出咩
Resolution support 18:9

凌晨維護
今晚要出PATCH LA DIU

等睇NALIA BUFF

對

而家升lv好慢 淨係打得贏hell 6-1
係咪要瘋狂刷呢關升lv

未打得贏hell7之前我都係掛hell 1-8, 因為快好多

比預定時間早左返
有無人想BD?
可以打到7點左右

唔夠抽

同埋我隻fray高傷過膠 隻膠應該用咩裝？

掛機去剪頭髮OK?

OK呀

我又打

入黎入黎~

開緊GAME

fray攻裝 gau坦裝，所以frey高傷過gau好正常，好似係

咁等我換左佢先 成隊得隻光法會唔會唔夠推

光法好撚勁喎

GAU加攻, FREY加CRIT / 20%攻, 坦又有+20%攻
一隻光法推到尾啦

眼屎都係咁推啦 不過第三個月仲未過到7hell

Sor

同連登巴打一齊打BD就真係完全放心開nox, 真係十零廿分鐘睇一次都無問題
相反野場BD真係要場場睇

練巴睇唔睇我比人屌打d片

所以玩咁耐好少打街場

街場有時有啲78-80bd任bid裝

裝我就真係唔需要, 反而要多D PT

你同好賤巴太勁

佢勁咋, 我係垃圾黎

我覺得街場最大問題係d人走場走得好快

好多時打兩三場又要等好耐先齊人

話時話想問下你地點set到識自己選野利品?
我見你地係有BID野, 但照計你地應該唔係電腦前先係

好賤巴應該set左bid 第一件

而我係手動

竟然係手動

扮緊工用唔到電腦玩

不過我屋企電腦都冇裝模擬器

裝返個啦, 真係好開心

平時剪開嗰間竟然冇開

練爸唔預我

any bd ??

一invite就入哂黎

入得波波巴個場通常都好幸福

我又想打

放工唔打住，Thx 洋介巴好賤巴carry

我都差唔多喇, 多謝你同好賤巴CARRY~~

出patch note未

早啲瞓啦, 聽朝起身就有啦

不嬲都更完先出NOTE

上次11號個PATCH NOTE都係4點出, 咪更完先出
更前出果D叫NOTICE, 咪出左

NOTE先有詳細, NOTICE通常都係講D唔講D

膠 把專武係唔係廢架

勁

今日我都參加拉布

一開始掛就出街玩
番屋企就即刻訓教, 訓醒就可以見到EPIS NERF到變眼屎, 咁我就可以玩雙屎組合

其實我覺得你最好今晚挨一挨夜先
因為仲可以craft一支煙花

TOC未換過有用既artifact

歐洲練

賤巴得唔得閑幫我試野

試咩

想我用咩角

其實到底試咗乜

你s1我隻毒奶果陣睇唔睇到有時食多d傷有時少d

有M BLOCK咪食少啲囉

同時我隻EPIS套裝本身係SELENE用
暴擊唔高
有時暴擊會好痛

咁又要繼續試啦

不了，要清KEY同CONQUEST

仲有我隻EPIS的T唔係點IGNORE BLOCK
聽聞聽日改完冇IGNORE

有人放風?
如果剩係IGNORE BLOCK我覺得未至於變眼屎 不過就唔算神角LU

其實唔緊要bor，我試緊我平時用開擋epis既方法係咪真係得姐。又唔係話你隻epis唔掂

早幾日好似睇到REDDIT有人放風
唔知堅定流

我想問下你地係唔係都會裝 4 件黑龍裝?

定係會混 2 件火龍或冰龍?

唔洗考慮, 全黑龍就OK

幾日無掛LoH同埋刷龍

BD Anyone?
打到1點到

返工好忙咩

早D訓醒更新算啦

As much as we would like to help you on this matter, I'm afraid this action cannot be reverted. We hope you understand that your Unique Weapon ticket is permanently consumed in exchange of Nyx's UW.

My deepest apologies for not being able to grant your request but I hope this information helps you in the future.

Warm regards,

Gwynbleidd
Vespa Customer Support

碎左佢當蝕一半

唔訓好似可以射多次煙花?

一人一半打個和啦 Super!

join

係呀, 1點做完任務係可以craft多支煙花

BD-1

火箭一把UW,ARTIFACT 都無

4把火箭, 3星 開心到裂開

冇專冇ARTIFACT

煙花會中除左煙花之外既遺物?

唔會

仲有冇位

剛好滿員

瞓多個鐘好過啦咁辛苦咪又係中錢

唔會中煙花之外既野

好的

BD-2

開晒咁多個得一支煙花，250碎都無

係咁上下啦, 呢度都係得2,3個巴打中到

我都想要碎

煙花中專機率好似閪過聖誕red box 好多

AGGER
早D訓好過拎多個戇鳩箱

咁又咁講, 個煙花仲會出碎片同白粉, 其實都唔錯

屌等我仲以為今次終於中專

仆街煙花

運氣好果日可以射二百+碎，都幾開心

最多試過120碎

純種非洲人

咁多日加埋就有二百+碎

召喚

點解咁細幅

電腦上睇唔細喎

手機睇都唔細喎

70黑龍有冇人有興趣？
只係打夠500體就完
1個位

訓教
訓醒等睇咸魚翻生

我開多次煙花先, 頂埋佢!!!

底巴兩個都係分身?

已經想訓 睇黎拎唔到spark
睇朝一起身就睇到patch note

我仲慘。。有精神想放煙花。。不過俾人踢去訓

Thx 洋介巴哈尼巴carry

有大神carry 好幸福

衝煙花時間

66係正
分身諗唔到叫咩就求其叫67算

多謝你地入黎就真~~

我反而去左打GB, 呢個時間一定無人同我搶

真係一個兩難既問題
到底要打左upper拎煙花先, 定等聽日upper 2倍先打?

講到好似必中咁

5條key 少75碎，放煙花隨時唔止啦

最多未用多200黎reset

上面兩位賭徒

拎個煙花可能中專呢

唔賭唔知時運高，一陣話唔定中三把專

開煙花啦

咁快解完任

三星垃圾火箭入手

洗唔洗咁快

9點見

仲Hea打緊

其實唔係我快
而係有一日訓著咗打唔齊
今日打2個任就夠數

搞掂, 老老實實好過打2倍UPPER (好似係)

成日技都未出到就比NYX秒左成隊

諗住溝完男弓實出返囡囡畀我

溝左佢啦好野黎

屌個死鬼佬客煩住晒, 而家先開始攪煙花

唔想佢再出嘅方法就係溝咗佢

祇有都趕唔到, PVP最慢

得返十分鐘

表演10分鐘

用外掛加速都唔得啦

嬲到 咁就冇左把專

咁辛苦捱眼訓射完又係出垃圾

叫佢賠返4萬石俾你

如果m巴仲係度佢一定有方法

直接改mission改到完成

收檔, 訓覺
聽日我都係中午先出現, 睇黎一開GAME就會面目全非

當新驚重新開始玩

頂.....我枝炮呀

掛住打PVP唔記得換

打完第5場PVP, 一出番去就維護, CRAFT唔切

已經拎堆3星黎打PVP俾人秒

原來以前咁嘅樣 ，仲有VIP

仲未有patch note

解到完成20次dungeon訓著左

插畫係咪換咗人畫

nyx =buff

Cleo

Auto Attack Range: 5000 -> 6000
DoT: + IgnoreBlock, +IgnoreDodge
Cleo UW Effect:
from 40%-100% damage, increased to 80%-200% damage

Speed of UW effect hitting from 1s to 0.4s

All DoT effects: +IgnoreBlock, +IgnoreDodge, +NoCritical

Phillop

T4 perk for 1% of hp as dmg -> no longer crits

Lakrak

S2 sped up from 0.1s to 0.03s
S3 add 2s stun effect with 0.05s delay when glue bomb lands on enemy.
When casting S4 auto attack trigger ability, increase attack speed by 50%.
Damage delay from 0.3s to 0.15s
Cooldown on lakrak UW removed

Epis

Lifesteal from s2 reduced from 100% to 25%.
Solo time on S2 removed
Damage portion of S1 delayed by 0.8s
S3 mana cost from 3 -> 4
S3 lifesteal from 100% -> 25%

Maria

S1 damage increased by 9.8%

UW: Continuous damage upon CRIT increased from 120%-300% to 300%-750%

Lorraine

S1 cooldown from 8 seconds to 7 seconds.
S1 DMG increased by 49%
All DoT damage increased by 30%
S3 cooldown from 30 seconds to 23 seconds
UW trigger changed from 10 seconds to 7 seconds

Rephy

S1 target count increased from 2 to 4
S1 duration reduced from 10 seconds to 8 seconds
S4 trigger cooldown reduced from 10 seconds to 7 seconds

Dimael

S1 damage increased by 20%
S2 damage increased by 25%
S4 damage increased by 150%

Reina

S2 cooldown increased from 10 seconds to 20 seconds

S2 attack increase increased by 50%
S2 duration increased from 10 seconds to 20 seconds

Pavel

S1 damage increased by 20%
S1 delay changed from 0.1s to 0.07s
S1 freeze applies immediately.
S2 damage increased by 50%
S3 cooldown reduced from 25 seconds to 20 seconds
S4 damage increased by 200%
S4 delay changed from 0.1s to 0.05s
S4 attack speed increase during cast increased from 10% to 40%

Demia

S1 cooldown increased from 9 seconds to 11 seconds
Pulling mechanic slightly changed?
S3 cooldown increased from 20 seconds to 22 seconds
S3 100% pblock removed
S3 stun on taking p.damage reduced from 2 seconds to 0.7 seconds
S3 perk to take damage for allies reduced from 30% to 20%, state lasts for 8 seconds instead of 6.

Naila

S1 damage increased by 35%
S4 trigger ratio increased from 30% to 40%
Damage increased by 300%

Rodina

S4 damage increased by 300%
UW damage doubled

Bau

S1 cooldown reduced from 8 seconds to 6 seconds
Heal radius increased from 3000 to 3600
Heal amount increased by 20%
S2 mana cost decreased from 3 mana to 2 mana
Removed cooldown reset on s2 from killing an enemy.
S4 damage increased by 300%

屌睇錯increase
不過冇搞普攻

Aisha

S1 radius increased from 700 to 1000
S2 cooldown reduced from 15 seconds to 13 seconds
S2 damage increased by 10%
S3 cooldown reduced from 20 seconds to 17 seconds
S3 damage increased by 10%
S4 damage increased by 10%
Dark Perk for crit dmg increase from 1% to 2%

Leo

S1 cooldown increased from 8 seconds to 10 seconds
S1 now ignores defence

Fluss

They did some weird shit with s2 related to trans perks most likely.
20% damage increase to s2's on auto attack trigger thingy, also can crit now.

skipping fluss for now

Fluss UW trigger cooldown reduced from 10 seconds to 7 seconds

Laias

S2 mana cost increased from 2 mana to 3 mana
S4 book 3 effect changed from +50% to power of magical crit resist, to +25% to power of MDEF increase.

Arch

S4 proc slightly slowed down
S4 damage cut in half
S4 immune shield duration cut in half from 10 seconds to 5 seconds
Arch UW damage delay changed from 0.2 seconds to 0.5 seconds (when it activates)

Nyx

S1 damage decreased by 15%

Annette

S1 damage increased by 50%
S2 healing increased by 30%
S3 damage increased by 15%
Bugfixes to how charge works
Some kind of mana effect is added to Annette's UW

-----------
Transcend Perks

PDEF UP perk changed to DEF+ perk.
Value of 50% changed to 35%

MDEF up perk removed and changed to Crit Resist perk, 20% crit resist.

Knight perk to gain more mana for taking damage replaced with perk to increase CC accuracy. value of 5%? 50%?

Battle cry changed from 15% hp to party,to probably being stackable, with an initial value of 10%, and an additional 5% per each stack.

Mblock perk replaced with generic block perk of +20% block. CC resist not changed.

Warlike nerfed to 70 cc resist per enemy, and 7% atk per enemy.

MDodge perk nerfed from 30% mdodge and 15% mtough to 20% mdodge and 10% mtough.

Hidden Dagger changed to Swift and Nimble. Some kind of dodge related thing.

Tanya

S1 reduced phys crit resist of enemy by 25%

Mitra

S3 mana cost increased from 3 orbs to 4 orbs

Lewisia

Auto attack damage delay decreased from 0.07s to 0.03s
S1 cooldown increased from 6 seconds to 10 seconds
S1 base damage increased by 41%, added additional modifier of "Lewisia Curse"
S1 delay changed from 0.1s to 0.03s
S1 now has a potential 25% magic amp modifier.
S2 mana cost increased from 2 mana to 3 mana.
S2 damage tick intervals changed from 0.35s to 0.25s
S2 damage increased by 46%, add modifier [Lewisia Curse]
Damage sped up from 0.4s delay to 0.25s delay

Instead of modifying M.AMP, S2 modifies mdef now.

S3 mana cost increased from 2 mana to 3 mana.
S3 cooldown increased from 12 seconds to 15 seconds.
S3 projectile size increased from 1800 to 2000
S3 damage increased by 10%, add modifier Lewisia Curse
Seems original s4 effects were removed. replaced with some weird shit.

Epis 是咪收得皮

nyx根本冇斬

[Special Shop Updates] 25th Jan 2018

■ Hero Transcendence Perk Revamp
- You will be able to invest Transcendence Points to learn Transcendence Perks.
- You can acquire ‘Transcendence Points’ (TP) upon transcending a hero.

- Transcendence Perk Slots are added. You can expand slots by using rubies.
:: You can invest points to learn each Transcendence Perk.

* Please be aware that you CANNOT learn T3 [Light] & [Dark] Perks at the same time.
- Some Transcendence Perks have been revamped.

* Transcendence Perks are revamped and Perks you’ve acquired are all reset.

龍女nerf得好勁 冇左crit resist

冇搞普攻根本冇所謂 1技用黎疊blade都唔係打傷害既

好想碎reina

兩大眼屎

- Aisha -

- Luna -

■ Hero Balance Patch

[Knight]

- Clause -

- Demia -

- Jane -

- Ricardo -

- Sonia -

[Warrior]

- Gau -

- Naila -

- Viska -

- Theo -

- Scarlet -

2秒cd

正式宣佈luna收皮

aisha不再眼屎

[Assassin]

- Roi -

- Epis -

- Reina -

- Fluss -

- Tanya -

- Mirriane -

[Archer]

- Dimael -

- Luna -

- Arch -

[Wizard]

- Cleo -

- Maria -

- Lorraine -

- Pavel -

- Aisha -

- Nyx -

- Lewisia -
:: Lewisia's skills are all revamped

[Priest]

- Rephy -

- Baudouin -

- Leo -

- Laias -

- Cassandra -

- Mediana -

- May -

■ Other Skill Adjustments

- Crit Hit will not be applied to ‘Recovery’ based on Max HP.
- Crit Hit, Block, Dodge will not be applied to all ‘Constant DMG’ effect.
- Activation effect won’t be activated upon constant damage.
- An issue has been fixed where T5 [Dark] AoE effect was not applied.
:: Fixed heroes: Kaulah / Maria / Rephy
- ‘Drawing’ skill effect will decrease CC bar by 100%.
- ‘Sudden Death Effects’ will be revamped in Arena

- Dimael: The bug is fixed where the effect of Dark Rampage (Skill 1) 3rd attribute used to
be stronger than the intended.
- Oddy: The bug is fixed where Clock Magic (Skill 4) was not working intermittently.
- Epis: The bug is fixed where Epis used to become invincible right after Night Mare
(Skill 2) activation.
- Epis: The bug is fixed where the Night Mare (Skill 2) [Dark] made Epis invincible until
- Demia: The bug is fixed where Demia could not draw the target in upon the activation
of Penetration (Skill 1).
- Demia: The bug is fixed where Demia could not draw the distant target in upon activation
of Penetration (Skill 1).
- Fluss: Flash Step (Skill 2) [Dark]: Dispelling all positive effects will activate before other
effects in the skill.
- Arch: The bug is fixed where the Last Judgment (Skill 4) Effect and the Unique Weapon
Effect were not synchronized with actual hit result.
- Annette: The bug is fixed where the effect of Overcharge (Skill 4) was not activated
moving on to the next wave in a battle.
- Mirianne: The bug was fixed where the effect was not working upon using Restrain
and Protect (Skill 2) to an enemy in the distance,
- Cassandra: The bug was fixed where T5 [Light] Perk Icon was not showing in the battle.

新刺招無視防寫話唔再對英雄有用
即係代表epis都掰掰

我想知新刺第34招係咩技
同埋應該係分開唔關事 不過epis生存能力弱左好多 傷害冇變除左食多左1mana

其實我想搞下gag啫

其實我想貼下圖啫

有aisha專有卷可以揀 練唔練好 放棄luna

不鳥啦，等下星期出新英
不過和服真係好好J

又要等等等

前兩日wb出左luna UW,結果都係無用

T pack reset

但係我又想買theo

Luna pvp 有buff

拎去碎

正啊

今次咁大工程遲好正常，反正有石

- Epis: The bug is fixed where Epis used to become invincible right after Night Mare (Skill 2) activation.
原來有啲咁既事

血鬼成隻重做左

MK

成日scarlet 都暈唔到佢
唔怪得

Asia Ban Notice咁長

Roi仲buff

正式變成女mitra

要手動喎

正

可以衝三星專拎黎打gr

唔使練物攻隊

有巴打4星專，先知

延長去到11點

Veronica's Special Package 唔知賣幾錢

不過張三星券剩係去到p姐都唔知有咩好換

大把舊野想練

唔係懶到咁掛

話說有冇冷門角有op既跡象

op就唔會冷門鳥

隻nyx未練好就比人nerf 左

得luna 同nyx做dps 都唔知點算好

地精大buff, 好似係

nyx冇弱到 課長放心練

patch note係寫autoattack喎

i mean reina個啲

屌係喎 睇左舊版fake左

點都勁過luna

nyx唔算大nerf,仍然可玩
epis不再神枱，s1 dmg portion +0.8sec 但有專可以照玩，仍然算偏強

好想買aisha skin

我都係最鍾意原本個樣有啲稚氣

本身得隻luna 做dps. 而家係咪可以放棄佢啦

好後悔無溝到吸血鬼

t3就可以唔洗理佢

你啲劵玩晒啦

上次5000石果個T1 pack無買到

咁你玩返物理啦

係喎 priest 比人打扣70%攻
nyx

有冇人睇得出lewisia咩情況

面目全非 等巴打包膠

同埋Scarlett仲抵唔抵屌，3秒暈變1秒

唔想玩男人呀屌

3秒姐

升高射Lin把專佢

priest俾人打扣70%攻???? 咩黎，唔覺有寫?

咁堆刺都食屎wor...好多時都係一野跳去殺補

又要改過第一頁

升高無乜用, 技能組真係無得啲男人比, 起手太慢

個改版變好多野，等睇高手試左先

岩岩睇多轉plug見到了
epis 88
wall team當道

Epis無乜點nerf 安心了

隻驚醒左
Nerf 細細力 Buff 大大力黎平衡
成件事冇咁灰

變返正常角

但係luna仍然垃圾

低星專Luna 應該秒唔到人了
T5角多可以點多一下T1...... 加防/加血

如果佢唔冇buff aisha, 同埋再nerf epis多啲，我雙眼屎組合真係棄驚

而家係healer個3秒-70%dmg對刺客影響好大

btw 等睇lewisia / Scarlett包膠

我主要用黎刷圖 其實佢S4 Dark幾勁 但係本身撞咗S2 Dark
今次我覺得係成功T revamp對佢黎講buff 但係要實測下
佢本身唔太需要咁多吸血 同埋吸血插substat就得

咁我得aisha咪一早棄咗？

男槍 S3 4 cost

btw我好似得龍女比人nerf

Theo算係buff定nerf

lew我有T4 等咗佢buff好耐
反而demia佢咁樣搞變咗pvp向 無得一下S3暈WB 枉我仲特登T4咗佢

Lewisia中獎
升唔升把專上3星好

佢寫new唔係change 會唔會係額外加架

龍女比人nerf

肯肯定係額外加 原本冇變

升啦
魔法疊層數有得輸咩

練兩隻 兩隻都出事，係我眼中係灰過練一隻出事 我之前aisha變眼屎都冇乜野，因為始終會練多隻dps, 但再衰多次真係唔想再玩

而家佢buff aisha睇落應該去到正常水平
epis nerf得黎都仲站穩到陣腳，已經滿意

驚就驚在啲healer -70%攻counter 刺客
我特登練epis打pvp

戰士WARLIKE點爆10下仲得了

我又覺得唔太算
利申：T5

等睇你包膠，外型黎講Lew係我至愛

有冇人覺得PVP會變咗閃避天下

升得1線就預咗架啦
係睇nerf成點嘅姐

咁cleo係咪會打撚哂

其實有冇可能係bug搞到佢咁勁 s2 dark係咪主流

戰士/刺客有招Tactical Foresight
加200閃10%減傷
加爆15下再配全套閃避裝會點

見到lew個改法真係笑出黎

不過呢排無時間玩 返完成個星期工之後有感冒 少左上水 但隻Game我日日都keep住打pvp 唔好踢我呀

所以咪話今次改動睇落滿意
升1線我都預左會nerf, 但唔應該預左變地底泥(aisha)，下下跌到落冇人用黎打龍打raid，呢樣唔係一個好既遊戲生態

所以我話如果aisha唔buff番，epis再nerf更多的話，就真係唔想再玩

而家實際情況算vespa交到貨

點解會有兩隻mitra

我宣佈同時升爆Lewisia同Mitra兩隻角會稱霸WB

今次惦喇。。可以安落鳥